有咩慘過清大假無得去旅行

是

日日研究氣炸食譜啦

Sem break四個月邊到都冇得去

上司:冇咗印仔公司運作好似順暢咗

個個星期三都放一日囉
返二放一返二放二又返二放一

氣炸師

依家差唔多個個月都放返一兩日先可以清晒，唯有去跑下步行吓山當去咗旅行

放假師

公司無咗我唔掂

今年預左難
依家又爆過

平日請下假
行山係一個好選擇

無咁多人

儲下大假

俾儲就唔洗清假啦

好多公司都唔畀儲假

清大假都要返工

清假師